# Calculator-bad-code

 Pada perusahaan tempat kamu baru bekerja kamu diminta untuk menambahkan suatu requirement pada sebuah class
        Calculator.

        Kamu diminta untuk menambahkan perhitungan untuk operator perkalian.

        Masalahnya codingan developer sebelumnya sangat buruk dan tidak mengikuti pedoman clean code uncle Bob
        (dari penamaan variabel, function, dll), sehingga kamu sedikit sulit untuk memahami maksud dan tujuan dari
        codingan tersebut.

        Kamu yang merupakan developer yang memegang prinsip "The Boy Scout Rule" memutuskan untuk selain menambah
        requirement juga akan merapikan codingan tersebut dengan:

        1. Mengubah nama variabel/function agar lebih mudah dipahami dan terdeskripsi dengan baik
        2. Menerapkan rule Functions, dimana sebuah function yang baik adalah melakukan 1 pekerjaan saja
        3. Sebisa mungkin akan menerapkan DRY

        **PENILAIAN**
        - menambahkan perhitungan untuk operator perkalian (20)
        - minimum mengubah 5 nama variabel (20)
        - membuat modular function berdasarkan fungsi masing-masing (60)

        **ASUMSI**
        Perhitungan calculator tidak mengutamakan perkalian dan pembagian!
